有無玉桂狗既同好？

有無巴絲見過香港有呢條鏈賣？或者知有無邊度多玉桂狗既野睇

留名,, 女友鍾意,, 點解貴過其它精品公仔咁多

好靚呀

推

邊度多肉桂狗精品賣？

個隻係佢朋友黎

Btw 你開錯台呀仆街